Studentnummer:329877
Naam: Damien fris

Wat is Git?

 Daar kan je oude versies terug zoeken


Waar kan je een repository voor gebruiken?

Een online opslag idee

Wat kan je met een commit?

Dat is een versie die je opslaat



Zoek de volgende commando's op:
 - Creëren van een repository 
git init
 - Bestanden toevoegen aan staging area
git add --all
 - Bestanden committen 
git commit









